[推到完場] 巴塞隆拿 對 華倫西亞

19時間 4:30am

19 時間加上又凍

疤狗又出局了，專心聯賽

咁凍 不睇了

起到身先睇

要搵link好麻煩

西時間

想睇...但應該捱唔到
好Q凍

Lm

acestream://7742140efd2c0bc85b7d803441725d25e4d4e0f1

眼訓

又無古

上場都唔係好差姐

AV

古係仲未傷完定咩 點解又冇正選 想J下

可唔可以唔好踢西波

Valencia XI: Jaume, Montoya, Paulista, Vezo, Gaya, C. Soler, Parejo, Coquelin, Andreas, Rodrigo, Vietto.

messi so9 場場踢足驚佢地頂唔順

屌奶星場場3、4點 係咪想趕絕疤狗

歐洲睇波唔洗捱夜

9點幾個陣訓左兩個幾鐘
搞到而家訓唔着

手機有咩方法可以睇

google zhibo360

Thank

各位手足早

早晨 好撚凍

冇古

開心嘅係好似近期最後一場半夜波

好眼訓

次回合算唔算近期

做乜近排好似冇乜早場睇

啲波俾人截晒

下個禮拜

聯賽早番

最估唔到嘅係對華西都咁多空位

成功練成凌晨幾度起身唔懶床

好q凍

悶到.............

個個瞓晒教

讓比av射咪好

巴塞猜得幾好睇 控球真係一種藝術

睇呢隊巴係咪要下半場先開始睇？
悶到呢

差唔多獲獲右路拎波都係企哂喺度

華西完全係諗住打反擊

岩岩訓醒

拉仔次次tackle 都搶到

今日d反搶唔錯

做多d禁區頂set波射啦 人地都唔諗住咁易比你喺十二碼點-小禁區先射

已經好過d渣架起唔到身

明明我既意識係熄左4：20個鬧鐘就準備起身
但一起身就發現已經4：50

而家鳩斬入去

好撚凍
沖個涼先

so9

做乜狂斬波

屌你老母收山腳

今場贏唔到2球以上等出局

贏到偷笑la

都完全攻唔入

屈高囉

Av好撚廢

有冇手足覺得0-0完場

老鼠拉龜

70分鐘俾人打個反擊就收皮了

小白換古
Av換保
希望係咁

依排成日下半場先入
希望如此啦

1.5億仔出場未

原來上半場無一球中龍

又凍又夜捱西波

係時候出古一招破鐵桶

有冇手足發覺拉仔次次都要郁一郁個收音咪先

古

古仔應該換AV

古一招

唔好又要佢踢右邊啦

仆街 真係咁

1.5億(斬波用)

要傳失幾多球

係時候古一招

古一招係右邊=古無招

都好 唔係踢死右 有過黎

我保

巴西人將全面進場

保要救巴了

1-0

牙蘇

一換保 就入波

SO9

Goal

古天奴算唔算水貨? 岩岩見到佢接球波都仆街

唔換小白 又要佢踢足

So9!!!!!!

終於

希望我古盡快入到魯營第一球

條友想用手擋波

邊個仲敢反保

第一場就迷保

古出手了

幾好

第一次施展古一招 龍已中

同上場個罰球一樣位

領先一球好危險

唔好失作客入球

華西個個係咪移動人牆黎？

paco!!!!!

頭搥

一下偷左個波好型

paco

17對眼有火

99lin襪都爛埋

高基連真係慘
英超俾夏世三撚完
黎到西班牙俾美斯撚

下年世三過吾皇
高基連又要爆多幾多次？

入多球啦